記得上水差D 墜橋手足嗎？ 佢岩岩被判即時還押至8月候審

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#20200527銅鑼灣 #提堂

吳 (22) 🛑自5月27日開始還押至今

控罪：管有物品意圖損壞財產

案情：於2020年5月27日在銅鑼灣東角道及軒尼詩道交界管有兩支鋼筋、一個士巴拿、兩個螺絲批、一個鎚仔、一把刀、一個剪鉗、一個打火機、一個點火器及兩樽天拿水，意圖在無合法辯解下使用該物品，以損壞屬於另一人的財產。

‼️因被告於保釋期間再次被捕，因此即時還押‼️

背景：//吳曾被控管有攻擊性武器罪，於1月5日在上水中心一燈柱旁管有一把生果刀、一枝木棍及一把扳手。據悉，他在去年7月13日曾參與光復上水遊行，被警員追捕時，疑驚慌過度跨越天橋欄杆，險從天橋墮下，幸有人及時拉回。// 香港01

案件押後至2020年8月7日1430東區裁判法院再訊，以進行進一步調查。

Push

push

保釋期間再次被捕，因此即時還押
呢樣真係無得拗...

推

其實真係無其他車CAM影到咩?
咁多車經過

單單都係意圖就屈入

佢幫我屋企裝修呀 你老母臭閪
你老豆有condom嚮身就準備強姦咩

手足保釋期間，就唔好聽冷氣軍師講再帶野去活動啦...

up

冇人提供
問咗好多次都冇
但有其他片影到
個官就係鳩唔受理

點解唔受理？

手足坐監，冷氣軍師賠幾錢畀手足？

diu...

睇完都偏幫狗